西媒：朗奴高文將重用基斯文

【Now Sports】西媒報道，巴塞隆拿新教練朗奴高文在美斯要求離隊前，已經與基斯文密談，並決意將後者出任正前鋒位置。

曾在馬體會攻入133球的基斯文（Antoine Griezmann），以1.07億轉投巴塞隆拿之後一直不受重用，重要如歐聯4強戰都只能位列後備，仕途似乎甚為阻滯。但根據西班牙傳媒《Mundo Deportivo》指出，教練朗奴高文日前曾與基斯文密會，並稱無論隊中狀況如何，他都會重用後者作為重心攻擊球員，並讓他出任正前鋒，希望基斯文可踢回在馬體會效力時的表現。

事實上去季擔任正箭頭的蘇亞雷斯，今夏勢必離隊，加上美斯現時與球會膠著的狀態，將入球重任交付予基斯文身上，是巴塞前線上可行的選擇。報道亦指出，此事發生在美斯表態之前，似乎他的去留與否都不會影響朗奴高文心目中的球隊藍圖。

朗奴高文對基斯文一直鍾愛，早前接受荷蘭傳媒《NOS》訪問時曾力撐這位法國攻擊球員：「他不是一位翼鋒球員，他要在自己熟悉的位置上才可以發揮到實力。作為教練，我的工作就是要安排球員盡量展現才華。」

圖片來源 : ©AFP

都無得佢唔用